{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/975",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "현복집"
    },
    "text": "ヒョンフグチプ\\n\n住所 : ソウル特別市江南区論峴洞96-15\\n\n基本説明:ふぐの醍醐味を生かすために紙鍋を使うのが特徴。 にんにくなどを使わないさっぱりした味わいで、ポン酢をつけて食べると良い。 ふぐじる以外にもアワビだけを使う刺身、アワビの天ぷら、アワビ焼き、アワビの皮などが味わえる。\\n\nメニュー:マグロ刺身(5万5千ウォン)、チャムフグ焼き、しゃぶしゃぶ(7万ウォン)、フグプルコギ(6万5千ウォン)、チャムフグチリ、チャムフグメウンタン(各6万ウォン)、コース(11万ウォン、14万3千ウォン)\\n\n価格帯 : 5~10万ウォン台\\n\n駐車:バレーパーキング\\n\nアクセス:トサン公園交差点から鶴洞交差点方向に直進。 オリーブヤングで右折\\n\n営業時間:11:00~23:00 | 日曜日、祝日11:00~22:00 \\n\n特徴:ビジネスダイニングに良い、年中無休、バレーパーキング\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒョンフグチプの住所はどこですか？",
            "answer": "ヒョンフグチプの住所はソウル特別市江南区論峴洞96-15です。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヒョンフグチプの特徴は、ふぐの醍醐味を生かすために紙鍋を使うことです。にんにくなどを使わないさっぱりした味わいで、ポン酢をつけて食べると良いです。また、ふぐじる以外にもアワビだけを使う刺身、アワビの天ぷら、アワビ焼き、アワビの皮などが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヒョンフグチプのメニューにはマグロ刺身(5万5千ウォン)、チャムフグ焼き、しゃぶしゃぶ(7万ウォン)、フグプルコギ(6万5千ウォン)、チャムフグチリ、チャムフグメウンタン(各6万ウォン)、コース(11万ウォン、14万3千ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ヒョンフグチプの価格帯は5~10万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプには駐車場はありますか？",
            "answer": "ヒョンフグチプにはバレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプへのアクセス方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ヒョンフグチプへのアクセス方法は、トサン公園交差点から鶴洞交差点方向に直進し、オリーブヤングで右折すれば到着します。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ヒョンフグチプの営業時間は11:00~23:00で、日曜日や祝日は11:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプはビジネスダイニングに適していますか？",
            "answer": "はい、ヒョンフグチプはビジネスダイニングに適しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ヒョンフグチプは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ヒョンフグチプの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヒョンフグチプの特徴は、バレーパーキングが利用できることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 526
    }
}